【Switch 壞機】求維修switch 黃店介紹

太耐無開機，叉好耐電都開唔番
想搵間黃店幫襯

（我掟左個盒，無得比原廠整）

公司藍但分店員工黃.得唔得先？

P.s我做維修. 公司中資. 不過員工全黃
有需要tg搵我
@suso_sosu

唔該師兄！
我諗公司係黃店優先
真係無再搵你

我之前都試過 好似係開機禁實 +-就得

Tg ed
求救呀

ching 直接打去任天堂維修啦
我過晒保養冇單任天堂都肯整
月頭去整發覺燒咗底板佢話可以直接換過部新既（淨機）（底座火牛手制全部無事唔包換）都係收940蚊

漏咗講
佢check 唔收錢的
check 知咩問題先即場報價你知
整我唔知幾耐
我換過部機幾分鐘就走人

整要成1000蚊
買部平價版SWITCH好過

巴打嗰陣有冇拎埋個盒上去？
同埋有冇得唔換叫佢整？
唔該

如果換舊電呢？舊電出左問題⋯如果唔一直叉住電玩，舊電會極速放電100%一秒跌5%